{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104640",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 신탄진 시카고"
    },
    "text": "その宿の総客室数は30個で構成されています。 この宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートをしています。 訪問者のレビューによると、この宿は周辺に食べ物が豊富で駅から近いため移動に便利なメリットがあります。 また、駐車スペースもゆったりとしていて静かできれいな客室と親切な社長のためによく利用する所だそうです。 しかし、いくつかのレビューの中では、エアコンの問題で不便な点があったという言及もあります。 さらに、すべての客室にはWi-Fiが設置されており、ネットフリックスを視聴できる機能も提供されます。 この宿は大型駐車場も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "この宿の総客室数は30個です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語で案内サポートをしていますか？",
            "answer": "この宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートをしています。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺には何か食べ物の店がありますか？",
            "answer": "はい、この宿の周辺には食べ物が豊富な店があります。"
        },
        {
            "question": "この宿は駅からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "この宿は駅から近いため、移動に便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "はい、この宿の駐車スペースはゆったりとしています。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室は静かですか？",
            "answer": "はい、この宿の客室は静かできれいです。"
        },
        {
            "question": "この宿の社長は親切ですか？",
            "answer": "はい、この宿の社長は親切です。"
        },
        {
            "question": "この宿のエアコンに問題がありますか？",
            "answer": "いくつかのレビューの中では、エアコンの問題があったという言及もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室にはWi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室ではネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、この宿の客室ではネットフリックスを視聴できる機能が提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿には大型駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、この宿には大型駐車場も完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 352
    }
}